想感謝一個要考試但都有出嚟嘅中二女學生

琴日遊行之後返屋企已經差不多十一點幾，
咁就同另一個朋友搭地鐵返旺角再搭小巴走。
但因為小巴無位嘅關係分開咗坐。

坐喺個同學隔離，聽到佢鬧啲同學掛住溫書呀、
出嚟打卡拎光環、唔係真心為香港。
好右驅使之下，我開口問佢幾歲，
佢竟然答係中二，
同佢討論咗一陣，佢話其實星期一姐係今日要考試，仲未溫書，預咗炒，
咁我就問佢點解有時間出，
佢話：「無，咁大件事呀嘛，我都有叫身邊嘅朋友出。」

只可惜車程太短，傾咗陣就要落車走，
佢臨走時同我講咗句：「聽日見。」
直到我落車，佢都同我揮手。

真係覺得香港人好團結，好感動，
我一方面覺得好開心，一方面覺得好悲涼，
一個點嘅政府先可以逼到初中生都上場表態？
我中二嗰陣都仲係on99 日日掛住玩、打機。
但竟然依家嘅初中學生都咁關心社會、政治，
真係每每令到我好感動。
加油呀香港人，我地仲未贏㗎！！！！

Btw, 嗰位同學，如果你真係有需要，我可以私人同你補習，唔收錢，tg 我 @fellowlaiming

連登有愛

高質港女

真係高質到癲，估唔到初中生咁成熟

真係有愛，想做少少嘢報答返有份支持嘅可能用咗學業成績做代價嘅學生

又想溝女

屌我22歲啦真係唔係溝女

屌你啦樓主學生妹都想溝

學生妹先正啊

屌 樓豬我都撐你 加油！

推一下 如果你睇到就算 睇唔到姐係無緣
無緣就由佢啦~~

想補數學我都可以幫到手

連登有愛！！！！

希望個位女同學會見到你可以叫埋有一齊去既同學搵搵我

輕推

溝左佢

的確要 希望佢可以再見到你

推

早知問佢拎個電話

瞓前推一推

有條數係計最佳伴侶年齡
你個歲數除一半就係你最好既另一半年齡

我的天
真係無諗呢啲嘢

最近睇西史無意見到
好似係柏拉圖講

搞錯 條數應該係你個年齡除2 再加7

笑下算啦 唔知係咪真

唔係呀，都幾有趣
原來有啲咁嘅嘢

訓醒輕輕一推
係住秀茂坪既應該

推一推

Push

感謝幫推

巴打有意就快d去追人啦

或者係一次好既姻緣

[突發有片] 中信圍困事件，真相還原中

大家可以睇睇

我年齡除2再加7係19喎
佢先中二，比盡都係14?大約

屌啦因為平時有幫人補開習
咁咪諗住可唔可以再幫多d人咁

呢個時候就唔好分咁細
最怕衰十一

想講，到依家都見唔到tg有人搵我

人地係咪冇用TG?
可惜應該大膽d問聯絡

其實有d後悔但當時無諗到咁多
後來先覺得如果咁樣可以幫到佢地就好

佢話聽日見 姐係有機會撞到
下次見到人就捉住人咪放手

我覺得自己真心左

我都係我仲記得個時成日同朋友打籃球、玩信長
屌啦點會個時就關心政治

琴日無呀，見唔到

push

總有機會既 相識是種緣份
唔係話知佢大約住邊定邊頭?
落得車個個位通常都差唔多
除非要轉車

真係唔知因為我個位早落車過佢
後面既站都幾多，所以真係唔知佢大約係邊

好欣賞佢，問我啲學生知唔知香港宜家發生緊咩事，佢話唔知，開口埋口都係抖音，李佳琦，真係火都黎